## AttributesTrait

Трейт для работы с атрибутами объекта. Дает удобные методы для получения/передачи данных объекта.

### AttributesTrait::attributes()

Возвращает список имен атрибутов. 
Возвращает списокимен всех публичных, не статичных свойств класса.

### AttributesTrait::setAttributes($values)()

Передает данные в свойства объекта.

@param array $values Значения аттрибутов в виде ['имя свойства' => 'значение', ...] котоыре будут переданы свойствам объекта

### AttributesTrait::getAttributes($names = null, $except = [])()

Возвращает значения аттрибутов.

@param array $names Имя аттрибутов значения которых необходимо вернуть. 
По умолчанию null, что означает что будут возвращенны все значения аттрибутов доступных методом attributes().
Если передан массив, то будут возвращены значения из массива.

@param array $except Список имен аттрибутов значения которых НЕ будут возвращены.

@return array Массив вида ['имя свойства' => 'значение', ...]